★1478果然係明日之星！睇下 信乳、彗星就知！

唯我獨升

跌左幾多先升少少

12蚊跌到4個幾升幾毛，老貓不願面對